恒大是私立大學，算不算私人地方，吃不吃得煙？

吃得我即刻轉校！

扑野都得 點解唔食得煙

含大!含大!

食煙的都不可愛

48可否幫我補logic!
唔係我fail硬！

但你食煙都一樣可愛！

我不食煙的

你吃屎

你不可愛

決定加入撐含黨

串哭我你忍心嗎？

不忍心
但是你叫我吃屎

你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！
你吃屎，我去吃cc can!

其實間間都可以吃煙,不過要咁樣先得

🙃